與香港移交逃犯的協定的國家得番13個

捷克
印度
印尼
愛爾蘭
韓國
馬來西亞
荷蘭
菲律賓
葡萄牙
新加坡
南非
斯里蘭卡
美國

我諗下一波到捷克 印度 荷蘭 同 美國

原來美國仲有

愛爾蘭同荷蘭好似加入陣型

捷克政府都係奶共

希望布拉格市長做野

美國8月個陣已經叫停左啦喎

打算咋?

美國國務院發言人奧塔格斯（Morgan Ortagus）的聲明表示，根據特朗普總統7月14日頒布的行政命令，國務院已在8月19日通知香港當局，美方已暫停或終止了3項雙邊協議，包括交出逃犯、移交被判刑者，以及國際船舶營運收入互惠免稅3項協議。

華盛頓——川普政府於週三暫停或終止了與香港簽署的三項有關引渡和免稅的雙邊協議，這是導致華盛頓和北京之間緊張關係加劇的一系列措施中的最新一項。
此前，川普總統於上月簽署了一項行政命令，結束了美國在外交與貿易關係中給予香港的特殊地位。